1.4.6
  * Mellor tradución rusa.  Grazas a Dmitry.
1.4.5
  * Mellor tradución ó francés.  Grazas a xin.
  * Engadiuse un novo teclado localizado para cada lingua para inserir os nomes.
  * Engadíronse capturas de pantalla fdroid para cada lingua compatíbel.
